點算好 未做晒暑期作業

寫咗1/20都無

你係咪靚女 係嘅話上我屋企我幫你做

幫我寫thesis

你係靚女我先幫你

$100幫做, 有意study ig傾

快啲搵人幫到你做啦

做乜撚野暑期作業

我系班長 比5草野我 我比答案你

10% 靠個功課gp每人做d互抄

淘寶搵槍手啦吊= =